自評係2K17裡面能力

Shoot Off 12/15
Dribble Layups & Dunks 6/16
Mid-Range Shooting 11/16
3PT Shooting 14/15
Post Scoring 6/7
Agility 23/25
Strength 7/8
Rebouding 3/8
Playmaking 22/25
Defending 9/15

Special Skills:

Dragon ball shot
Darth Vader
Spiderman

認真post 唔好overrated自己

97 Outside Scoring

98 Open Shot Mid
97 Open Shot 3pt
98 Off Dribble Shot Mid
95 Off Dribble Shot 3pt
98 Contested Shot Mid
97 Contested Shot 3pt
98 Shot IQ
95 Free Throw
98 Offensive Consistency
92 Inside Scoring

98 Shot Close
98 Standing Layup
98 Driving Layup
70 Standing Dunk
98 Driving Dunk
95 Contact Dunk
98 Draw Foul
90 Post Control
74 Post Hook
98 Post Fadeaway
98 Hands
90 Playmaking

94 Ball Control
90 Passing Accuracy
85 Passing Vision
93 Passing IQ
93 Athleticism

97 Speed
92 Speed With Ball
96 Acceleration
98 Vertical
70 Strength
98 Stamina
97 Hustle
97 Reaction Time
90 Defending

97 On-Ball Defensive IQ
62 Low Post Defensive IQ
98 Pick and Roll Defensive IQ
97 Help Defensive IQ
97 Lateral Quickness
98 Pass Perception
89 Steal
70 Block
96 Shot Contest
98 Defensive Consistency
74 Rebounding

69 Offensive Rebound
78 Defensive Rebound
75 Boxout

有冇Special Skills?

Overall-82 minimum. . . . 92 maximum (when I'm really on fire)

Outside scoring

Standing shot mid: 95
Moving shot mid: 90
Standing shot 3pt: 85
Moving shot 3pt: 85
Shot IQ: 96
Free throw: 87
Offensive consistency: 93
Inside scoring

Standing shot close: 98
Moving shot close: 98
Standing layup: 98
Driving layup: 94
Standing dunk: 0 (never actually dunked before LOL)
Driving dunk: 0 (never actually dunked before LOL)
Contact dunk: 0 (never actually dunked before LOL)
Draw foul: 79
Post control: 82
Post hook: 83
Post fadeaway: 86
Hands: 99
Playmaking

Ball control: 92
Passing accuracy: 95
Passing vision: 99
Passing IQ: 99
Athleticism

Speed: 99
Acceleration: 99
Vertical: 80
Strength: 35
Stamina: 99
Hustle: 99
Overall durability: 92
Defense

On Ball Defense IQ: 95
Low post defense IQ: 83
Pick & roll defense IQ: 83
Help defense IQ: 95
Lateral quickness: 90
Pass perception: 95
Reaction time: 98
Steal: 98
Block: 55
Shot contest: 77
Defensive consistency: 82
Rebounding

Offensive rebound: 68
Defensive rebound: 79
Boxout: 70
Pro Comparison- '12 Jeremy Lin . . . maybe even '07 Steve Nash

Position- Point Guard, Shooting Guard